尋日連贏5場今日連輸6場

黑到咁 應該抖抖？

講緊咩